非打手 岩岩收到個好窩心既電話

前幾日上網買野 碌唔到卡 咁咪算 叫朋友幫我買

到今朝收到電話 女人打 問我前日係咪上網碌卡

我話係 佢話因為保障返 之前未試過係到碌卡 同個網唔知安唔安全

傾果陣我有幾聲咳 佢仲叫我保重身體 好sweet

間公司係ae 卡

你電話幾多我打畀你

妖你